打風落雨 大家不如一齊打電話舉報啦

1823
提提大家
千祈唔好玩999電話話有事發生呀

我覺得現金警察人工太低喇
想幫佢加下ot錢

係時候叫佢出嚟抄牌啦